你身邊有內涵有深度既女係點解？

唔係話冇既 不過感覺上喜茶打卡港女真係佔左大多數
其實係不論男女本身有深度既人就係比較少
有冇人識呢類人 講黎分享下

Thank you for sharing

好似真係冇乜 想傾深度少少都搵唔到

係咪因為咁你咁迷戀阿婆
阿婆人生經驗豐富傾到計

唔係囉 我只係唔覺核突 唔係鐘意 你要知道冇乜阿婆係受過教育

咁你自已又幾有深度先

唔覺得自己好有深度
但係討論下又唔得 ？

通常有深度既女都唔靚，你接受到咩

唔靚定樣衰先

日日同你傾世界文學名著同康德哲學精選，好似畢左業又去修多個學位咁

我唔係judge你
不過你無咁上下內涵既話 人地都唔會有興趣同你傾落去